
                      Prometía mucho y al final ni chicha ni limoná, un poco lenta, los efectos muy buenos, todo pensado para lucirse en el 3D, pero para mi es d esas películas q se habla tanto y se espera tanto d ella q luego la ves y t qdas en plan, vah!!
        
            